剷完青先嚟後悔

我要留長髮成為一名美男子

仲可以摸鳩自己個頭當摸緊女朋友嗰個

鏟完青咪同你d手毛差唔多長，摸落去咪似摸女朋友囉